[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (145)

Slow

手球

too slow

有電了

ManU 6.5c big
Paris 9.5c big

月巴好勁

rb主其他？

預1-0 FT

仲有無

lm

唉 買錯左 馬里 1.5/2 入球大

睇中會share

ok

西甲不如追和

高蛇下次早啲買錯

封咗盤

冇睇加納上半場 個球點入
成個下半都比馬里禁住黎踢喎
組織又廢

貧b goal!!!!!!

原來04讓半一

列斯

Hi細佬

貧巴GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

豉汁蒸橙（超級）

熱狗踢落咁既樣

有冇人要士砵亭

1:30得Mc未開到上盤

等輸啦死熱狗

所以 都唔會開到

....

正常 不過無買

G持 追和派我lm

你都有買

曼城2/2.5大

熱狗比人屌打

天滅廢城 法蘭 巴士利 前斷手 中被出 後爆頭 龍眼盲

原來係你

曼城唔入俾人入啦

好

熱狗入番粒先!!

買左細

鏝個後防真係幾唔穩定

熱fg

我2x1左

列斯聯入多球ok?

你5買米無事

屌你鏝城快d入波啦

你派我我下場唔買

次次大力神拎波射個心都離一離

全部呢個比數頂撚住

列斯0射0中點入波？

西甲追和好嗎

支持 反杯埋都得 買左高水大

鏝開大未

希哥比人換出 有冇搞撚錯

ManCity 9.5c big (For Watching big)

一齊贏

Rb似唔似3.5大 貧仔

曼城

唔似4-0到

咁早紅 大不了

2:0 3:0 max

gun

大力神快入波 入12倍首名2千蚊 快馬

呢場冇睇法

屌你曼城快啲入啦

Mc 5c

不了

你正定反架

貧巴買左鏝？

洛里斯好撚勁

d攻勢似樣 但入唔到

就入 禁屌中

大波咋

上個post講左唔再反手了

同愛記果場一樣 入0:4等收

diu
輸12m
好彩細注

買熱狗真係嚇鳩死

goal 0:2

廢撚

費撚好海鮮

基爾禾

Fuck... 咁我點算 點補飛

對家啲12m一定入
自己個隊12m就miss
仆街富咸

點睇都似上盤啦呱

唔好提...

富咸 墨勝

雷加追和未

真係屌你老母富咸屌你老母勝利

唔識睇

比我中番條三串一 我即刻著衫沖多次涼加用風筒吹頭

鏝嗰場半場前應該有多3隻角

24倍入左怕輸光輝反杯

屌你老母富咸

夠彊咪比返兩個12M基爾囉

派我ok?

入未

你要細?

西甲1-1

整啲角嚟先鏝

雷加好波

g持雷加cup

差一粒2.45高水大

意假2-2
班士和

同路

半和！

ac角大食硬？

班士輸

你又知

買鏝大串雷根細
好似調轉左囉仆街

屌你老母列斯聯

1點半全半和FAILED FUCK U RB

又中

大球食撚滑 唔中問蟲蟲拎返

Ac連開左幾場角大？熱狗連開左幾多場角細

裂屎唔贏我考慮死

i was thinking about 1.5b

班士 求你撐住

APPROVED

針啦

列斯聯

好走了

咪問號

btw係咪2部刷角機同場就冇角

手足沒買半和?

rb

RB GOALLLL

屌 熱刺半0全3得唔得呀

沙皮
買左廢撚對面係咪要考慮戒

曼半和cashed
照舊下半場開返個大比大家

曼城和/輸 同埋烈士贏就中4X11

Ok

見到鏝d 攻勢 嚇死

你估下

買左ng？

貧仔 裂屎會唔會贏

荷蘭甲組聯賽 海牙[0] 對 施禾利[0] 22/01 02:45 1.86 1.98

最後只賭兩樣野
鏝細波 11.5b

艾拉實唔會

趺就岩架啦
最後1.9x 先合理

2.07 入左

rb 3.5s有無同路

阿仙奴[-2] 對 般尼[+2]

大戶

唔加注囉
買其他場好過

唔敢買屎波亭對家 即入 你老母

不敗
有機會和, 所以我先補和啫嘛

移民巴甘岡你會大注?

同路 好想屌和/客勝

貧巴玩開雙勝 上盤形馬會操盤手

咁咪即係檸檬盤

你諗你

我唔係睇檸檬盤 5 4 先係檸檬
我果隻不是啦

係呀

其實咩係檸檬盤都唔知
但平手 盤 睇讓球主客和 夠你贏好多

唔係呀, 不敗盤先玩補和, 自制平手盤
我睇佢贏就唔補和的

心臟都掉出黎

哦 明白了

想g

Lm了

就結果論佢係

我

THX

黑撚到兩場上盤一齊比人追和 屌

係咪玩嘢

補時最後20秒先入。本身準備跳樓

好似今朝墨超咁 平手盤 又係 2個雖然賠率一樣 但結果相反
晏就2點幾場澳職一樣
有指定幾個賠率先開

派我

Lm 好運要分享下

有d想問下如果win半格會點乘？

賠率差唔多會開高水盤 好似

但因初盤是平半 所以我唔會當檸檬咁睇

跪救鏝半0全3

+1穩過抬油了

真心 唔識解釋 都唔想講太多
廢事狗會封殺

要留了

曼射11對熱2 但其實55波

半格果個咪贏半

我指 墨超同澳職都符合某些條件
但結果是相反

檸檬唔係睇尾盤咩

熱刺波都造唔到上去喎

完場就知道了

好想熱入先 但嗌都冇嗌過

咁走盤個半格唔會照乘？

4-0ft

我唔係睇開 我睇初盤先 如果初盤唔係我想要既野
可以直接買對家 9成開出 之前
但現加 好多聯賽都掉轉哂 仆街馬會

Ok 熱4:0

咪除2囉

得一倍

贊成

會 x0

舉J

曼列齊贏我又派了

Lm

海牙[0] 對 施禾利[0] 22/01 02:45 1.90 1.94
海牙回到高過客咁你個方法會唔會掉轉?

support

孫興入左嚟 希望多啲活力啦

留名等我聽日鞭屍 #利迷子

唔會 如果初盤係平半 開頭 就另一種睇法
平手我先用類似檸檬盤既野啦 雖然唔知係咩
但平手得黎 如果佢唔岩我讓球主客和既水位我就買對家
可以參考下 今朝墨超 同澳職山雞果場

大力神首名

實中架咩 中左我舊時係高登20連 我下下推平手盤 上左樓
見同貧巴對左我都減平買

齊贏 開和

鏝幾時入啊

開和 贏閪呀

買和咪贏

1-0
半0 全3

鏝

2.07 --> 1.92

好多機會入唔到

1-0

半0全3

西甲求你追和

唉屌你老母曼 平時唔撚見你識入 和波完啦好無

屌列屍

但要曼win

屌 條4串1全部開對家

又黎正氣反及

LM

SANE

再反cup

海牙果場轉左d 野 補飛先

Hand ball

Allin jor....

岩

海牙有無人撐

rip

列斯反cup

支持

Cup please

西甲比多球 3.5大

-0/0.5

一定要客

西甲追和啦好嗎

leeds

一定要

意甲都無少玩為妙
對對實力海鮮過利

鏝2:0

2:0

2-0
曼城好波
半0 全3

列c... 熱⋯⋯ 又斷兩關 屌

On9龍

2-0

差1球

鏝好波

有冇買大波?

5x6尾關係熱
結餘 0.4

熱狗到底有幾廢

甩手

明明接住左 但跟手入左

入多球啊

有無人買左2.5大4倍?

貧巴大波

好你少少。 結餘20

熱狗KEEPER 連7兩獲

仲差一粒

西甲追和未

荷甲結果係

Leeds 1-3

最後10$ 1:0 買左no goal

列屍gg..

班士

列屍

再見啦貧巴

班士好波
神奇更衣室

熱狗屌你老尾 玩咩撚野

熱刺終於沉船
真係睇好曼都唔敢要
有包禾驚入完都唔夠輸

貧巴goal

2:1 貧巴

2:1 快到

熱狗假波 平時好撚勁。。。

Yeah

搞掂

快和

wow

列士開客其他

裂屍....

頂住阿曼

岩岩有事出左去
MISS哂
重有咩可跟

列c熱刺一齊杯佢老母啦不如。 雖然講出黎自己都想笑

岩岩想問你買左幾多

巴禾0 救波

下盤仲有希望

as always

青年隊被秒入

鏝城贏到我聽日拉埋莫雷拉落馬

列屍大左斷我4串1

裂屎

lm 連輸4注

甘岡[0/-0.5]

熱刺上呀 ng 2:2 和都買齊支持你

熱狗追和 西甲追和

快手啦，嬲架仆街

得番呢場
咁要ALL-IN了

屌你鏝入完2粒廢左咁多既 差D 2-2 屌你老母

西甲應該會和 主成日衰收尾

全部都和啦，新年啦，大家和和氣氣

鏝頂撚住啊

leeds反cup啦吊

作為車迷想曼羸
作為賭仔想買熱狗NG

3點有3場平手盤都唔開
狗會正仆街

貧巴0245場荷甲最尾買咩

幫頂

呢場5-5波 反而3:00
迪安唔錯

我一路都話係要海牙喔

小心大家開始失去理性

作為車迷應該要和波，連機會都唔好比曼城

買 錯 左
不如和波

熱狗個氣勢太屌啦
要輸一輸

熱狗係咪咁廢入多粒都唔得

1-0
海牙好波

熱狗入多兩球

貧仔好波

補左主w

海牙 1-0 施禾尼

一講即輸

還我血汁淺

都要補飛架 但都睇好和波

rb 3-0

呢場無跟
請加油 唔好學列屍

波踢90 分鐘既 唔使驚

法蘭克福OG
RB 3:0

西甲

3-2

3:2 列屍？

西甲重有一球

我有買咗少少和波波膽

3-3

耶穌準備上場

做咩姐你

雷膠ng比人打咗落去

鏝城新仔

裂屍追和反cup

西加快入

西甲追和 熱狗追和

單機啦撚屌

leeds反cup牙

哥狗賽前認低威 今場屌打人
諗起李城個領隊場場話要護級 護下護下護左個第一返黎

Hotdog and Leeds add oil !!!!

飛燕回高少少可以收息

波耳多1分鐘 1.0

列斯快啲cup番佢

世界級

[black]無買[/black]

Leeds追平先

巴禾咪撚嚇我

西甲冇時間啦

曼應該仲有波入 快手比對家入啦

無

Leeds快cup

雷恩

西甲追和 熱狗追和，我同屋企人去旅行

快手追和比我做孝子啦

跪求曼22 班士34

推人

差D 3-1

250單刀唔入

屎達寧真係

西甲肯和未

黃金機會唔比就比人入啦

Son

22

2-2

唉屌你老母

慘了

GOAL
2:2

差你炸西甲

巴禾

曼城果然入完都唔夠輸 包禾收皮啦

唉屌你老母 jump

巴和廢到

唉 巴禾

2-2 3串1重燃希望

領先2粒,咁樣追和

熱狗cup 派200

西

差烈士過關

熱 第五球incoming

曼城頂撚住呀唔該你

屎達0唔射直接跌仲好

我啦

熱狗cup呀

熱刺求你頂到尾

屎達寧你跌低已經有球12m

me

民仔亞洲人我最睇好你

屌你老母黑哨，單刀推人唔吹，轉頭輸埋

得罪講句 巴禾真係逢射必入

舖得多

巴禾支持你

熱狗中堅換哂中場出黎
擺到明唔輸比你曼城
教練都幾搏 好想贏哥狗

曼城贏到我比狗屌

買錯c禾尼真係好on9

Son入波已經偷笑

比多4屍我啦

睇個款熱狗ng

ManCity 8c -2

3屍

ManCity 9c -1

西甲追和 我即刻訓教

西甲差你炸，追和啦屌

熱狗咁樣都贏唔到番鄉下執屎啦

西甲追和得唔得

係 好on9 俾人推都唔跌

John u

2屍

bb加油

鏝 GOALLLL

入得客了

訓得

艾拉維斯 2-2 雷加利斯

西甲Goal 2:2

我諗我要同屋企人去旅行啦

2:2

講左會衰收尾

列和到未？

ok gd night world

巴西仔出場

雷加cup埋得唔得

星期六 51 艾拉維斯 (主) 對 雷加利斯 (客)
大 [3.5 球] @ 3.20

金曼 BLACKLISTED

曼3-2？

甘岡生性呀

列斯聯一係反cup，一係成世踢英冠

巴西金童offside goal

耶穌goal!!!!!!

Offside

越位

Fuck 當我無講過

唉屌你開心左5秒

哥狗個動作好正

咪臭系

次次講完重有一球無人理

邊到有？

2-2goalllllll

見到入波大叫左出黎嘈醒哂屋企人 屌你點知offside

快手完場啦好嗎

垃圾艾拉 垃圾列屎

屎達寧個樣

屌我都係勁大聲哇左一下

個柒頭

紫貝

海牙俾人禁屌

熱狗快手完場！

2屍呀

隊隊失分益哂車仔

做烈士

好過益猁

金剛入波未

艾拉 列屍 幫幫手絕殺啦⋯⋯

裂屍3連c..入返粒啦

唉廢西巴禾 比我拎返半格算啦

飛燕1-0

個2條友仲未比人趕出場？

你重心應該冇野嘅

雷恩1:0 goal!
貧巴重心又收皮！

Agger

一日出巴禾一日唔會買鏝！
太撚膠條友

想點

黑心到

好傷好傷,,2場都係下半先入後俾反勝追和

仲未block佢好打極有限

哥迪奧拿食撚屎啦屌你老母

Wt 7 u said

D假分狗都仲未Block

邊撚個話rb唔會4-0

3-0 FT

做乜撚？

屌 笑撚死

我話既

Leeds追和做雞

你同燈占有乜分別

屌打唔差在和埋啦 屌 垃圾

曼城贏波我派1億

夠鐘完場啦球證！！

1-1

施禾利GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

要死了

咁仆街既你

CUP佢老母

2:0都可以嘔番出黎

90後高級捐款主任

今日有冇手足咁睇唔開 買利

做完善事係有運d

青年隊大波未

跪求貧巴炒粉！

金剛

跳樓吧
勝利又係
mc2:0念住都袋9成

條仆街隊諗住半一全一 屌佢老母

繼續做

２分鍾入一球 ４０分鍾１球 吐血死

公平咩?
熱狗高水都開得出
雖則半格

梅斯失3球 我都做

多謝包大仙

你老母死熱狗

點解我捐完都會輸⋯⋯😭😭😭😞

1' 1:0
90' 1:0

連做g既機會都唔比我....

１２Ｍ 又唔吹

夠疆整夠３球

一句講哂 華撚定維奶利耳

海牙無得即埸 有我all in客
Cup緊。。主完全無還擊

呢場細啦青

話時話 史達寧好廢
好在利記賣左

甘岡尾關覺得會斷佢

點吹 個on9仔英雄主意唔仆街

入球大 冇咁嬲 西波

細要跳了 ８８

A米 大

金剛識唔識入波呀

猁仲廢

我死都要貧巴重心炒
我要輸撚死佢

我都想要

比甲 細

想就去啦

點解要咁

蟲蟲你仲有冇同巴迷子叫黑雞

買a米是否不智？

all in b 和平ok

無錢叫

認真？我跟架

賭到無哂品
都唔知佢為乜

做偷做到你咁黑心有乜為

跟

佢去左邊

block 左咪得

叫黑雞生耶菜花要切碌撚睇唔開jump左

咁你去死啦 忍唔住都要出聲

但你唔係同佢3p 咩

維拉 平半已經關得過份

半一回落黎

我屌佢屎忽姐

你地醒下啦 甘岡龍都未撚中過

1.a米大
2.維迪新大

方死唔係Allin跟輸左係到發爛渣咩

咁你都有事....
蟲蟲
RIP
\|/

Block左咪算囉

No😭😭😭

埃及1.5半大派100一個

應該係最後一次同你對話
好想同蟲蟲講聲加油

Yes 呢d傻鳩覺得有人留意就當贏左

圾及開0.5/1喎 唔係咩

巴禾 2target 2 goal

華西上場反底完，係時候又收工

維拉

細聲啲

都唔撲波架啦 我上去踢都得

駁腳料

高登公廁 蟲蟲

手足 下世記得去外國...
有365賭下

我地既家...

買左飛燕角細 頂撚死人

埃及 甘剛求你地快手入球

好耐無見買左角大

吉英坎 1-0 雷恩
goallll

金剛！！！！！！！goal

散左啦 走哂

得返OLD SEAFOOD

差埃及

Old seafood都無哂

goal

甘剛 頂到尾

炒佢456

金剛我係你就入多粒大發神勇

屌你老母雷恩反cup

上呀埃及

荷甲都買角細...

毒男 聽日玩唔玩馬仔

剩番幾多人

仲要係飛燕

跟盤就冇咩可能買維拉
但平半應該唔會輸唒

有冇手足一齊JUMP

夜媽媽JUMP應該冇咩人察覺到

佢又話戒賭

同求馬尿

聽朝嚇死人

埃及 甘剛求你一定要贏
頭先獌聯輸到仆街

圖盧茲rc

5記得前幾場單邊刷十幾c出來on99

依隊野入唔到波又刷入左都刷重知就係刷 除非一早已經大比數

我10.5s 11.5s

A米
維迪大已死

沖啊ac米蘭

玩啊 明天幾有信心

我屌你老母

不了不了 jump

客RC

又話戒喎 聽日4歲馬想要9 13

雷恩 rc

雷恩tv

雷恩紅埋

收規哥

thank you sir

貧巴應該搞點老掛

半場開0.5/1

300 》1000 》2000 》3000 》9000 》5000

等你馬水

想睇圖學下野

1

毒男斬左狗會幾多m

維
A

-1000000000e

毒男 聽日有冇水

狗會有今日了

精氣神有無機w

頭場 積極王 重心

A米半大gogogo

收到wind奧神要達羅

A米無眼睇

可all in?

馬都allin 不良於行都仆街

仆街今日全炒 勝利曼城比人追 a米比人秒入

a米唔會輸 我估 但無買

蟲不幫屌我針了

Gun

緊係要萬利高

好吧 跟了

Cashed

A米

痴線 a米廢到

笑4

0-2 ac又出黎害人

呢一個星期
3000-500-10-900-1400-2300好似坐過山車咁

又中甲丙米蘭伏

拿波里勁到

做乜鳩買左ac

A米半大 錢已收

想知十蚊點滾上去

蟲派未？

施利禾cupped

a米仲諗住即場回到1.5/2先買大

戒賭就快兩星期啦

咁不派了

我仲碌緊
90 》200》500》1500

琴晚既事

貧巴好波

1.19

Ac

海牙

Ac追和派100

荷甲加荷乙大波我貼all in 直震撼 莫b 出黎

唔好了

蟲又gel大波 可以買小了

A米對上兩場都落後兩球之後追和 今次無咁好彩啦掛

未完場就唔好貼飛啦識唔識規矩

屌你老母

開始覺得巴打反手

前面果幾場

想jump

G持亞種派我

屌 金剛1:1

雷恩紅左仲勁

1:1金剛

甘剛1－1

屌話撚左未完場唔好貼飛

出事架麻

即1:1

唉我屌你老母仲要撞左ac大
累撚死人咩

我正式 屌你老母

我派1億

貼飛

想要精蟲

哈哈 扺撚死呀貧巴
以為對面紅左贏撚硬？成班正柒頭
買甘岡輸到你地家破人亡呀

仲多謝 ... 真係唔知邊個多謝邊個

貼飛魔咒

甘岡應該會入多粒

跟隊屌多獲

無咁易啦 明顯拿玻里高成班波

金剛2 1完我派1個200

屌到反皮再屌到縮返入gib

A

埃及開到-1派100兩個

Lm again

嚇撚死 埃及對面fake g

買甘岡者買乜輸乜
同貧巴條垃圾一樣

派二百個個係貼飛個個
個個仆住去乞 唔驚豬?

A米贏到我做雞

笑4豉油了 西面我有冇手信

我無買都要屌你老母

貧巴老母係雞

G持

海牙班飯桶

屌你唔講都冇留意
屌佢老母

西面妹唔係訓咩

海牙反cup派 500 頭5個抽

呢個要留了

留名

算la 海牙唔會反cup

Ac場場假波今場咁正氣做乜

扎醒左

飛燕加荷乙2more

有牙

Ching咪咁啦
小弟新入波台

金剛咁廢番鄉下執香蕉啦

走盤都派100 唔洗lm了
上面lm抽

新黎派左200比我先

呢注輸撚左你都幾難係到生存

加埋我ok?

海牙追和比我走盤啦

呢個真

我成日要嗌波架 你大把機會la

改名咪係

好彩無買 如果唔係屌埋一份

好 g持u 快反杯

cap佢UID

豬左成晚 淨低幾場有無水止下血

要狙擊

我買撚咗大波 唔想又半二全二呀屌

AC米蘭又玩野

實w

Ac無c

原來有人gel

D黑氣又返黎

維拉cup未

華西
有話巴打話華西唔反底

半格屌唔屌

利迷好波

維拉利爾 ,華西開大未

華西拎完牌即入波

屌甘岡做尾關差佢收錢
貼飛條友拎出來通櫃啦屌

照殺拉

利迷G

why me
利記輸波

屌你維拉

唔講仲以為a米贏緊2粒 踢得hea到

10.5s 115s 頂到抽筋

維拉ng

買完即入

why 針對 你係咪直仔既女人 定all in 條女

臨住訓教唔洗屌波 點知彈條gel頭撚出黎

連贏左4日 今日炒4場

試下戒多4日

ching又屈😭😭

幫你叫下 無買到

all im 出現了

埃及入未

金剛 比啲火黎

甘岡 埃及 維拉你班仆街都輸撚硬

又黎
all in b

Goal 1-2

ac 1-2

飛燕1 more

即刻有

比多粒

荷甲大埋派你一百

毒男冰封了角

黃潛準備爆角

希望大家可以放過利迷

維拉個龍送波

蟲蟲大了波波

被世界遺棄不可怕

華雷飛到波到

維拉 可以訓了

幾時到金剛

多謝哂 再叫

派我嗎？

喜歡利有時還可怕

屌你老母10.511.5 頂撚實 我今個星期零用半allin架啦

埃及全格派100三個

又掃十k

甘岡上盤同AC下盤成功開出派$100

甘岡入未啊屌你

金剛呢隊正一垃圾
打少一個同人55波

做緊準備

A米有波入我派1億

埃及入啦

個個都話派
Lm都有排跟

今鋪真係瞄撚準未

Ac cup 派200

抽我派蟲蟲

抽我派豉油

維拉cup派2個100

仲有幾分鐘

抽我派西面

之前幾場都話55波先追返 呢場完全兩班波無得打 A米有1球都還神

哭左 西面妹

頂撚實 頂得實我先有錢玩馬仔

比埋蟲啦

我la

再lm

英超利物浦又輸一場

再再lm

金剛 維拉

西面妹 我立即屌你老母

跟機
維拉cup 派2個100

佢收錢收到手軟...

好開心見貧巴又輸
正到爆

呢隊金剛學乜撚野人地讓球
比人讓就差唔多
兩班波黎根本

抽到我派蟲

我都想...

甘岡打多個都咁垃圾
加埋條仆街賤種貼飛狗

貧巴得罪你乜

👆👆5g邊撚個

呢個未馬壇子建

中左出多啲水

Yes

屌你老母化灰都認得啦

埃及入一球

上次7撚完比我踢爆左 而家又轉名？

屌 金剛做乜9

係我呀 專走尻人數果個

神探蟲

講黎左你個number好易記嫁啦32181

蟲蟲好波

唔撚知醜

笑撚死

金剛 埃及

頂撚住10.5 11.5 ar ...

AC甘岡求你贏波

海牙放棄

係走尻你數 撚尻你

施利禾收蚊

柒撚完就縮老母個西到啦

1001

Ac求你更衣室變身

搞點 收蚊

等你100開飯咩on99

睇死你地跟撚左垃圾貧巴重心甘岡
上半見領先對家又紅好開心？
下半1:1見到你地班喪家樣就好笑

真係唔撚知醜

由佢單機啦

5好死😭

睇你老母生左你隻狗出黎比我笑仲開心

雷凱恩同烏岡達坐定粒6

yesssss

lm 2:1

狗壇子建

荷甲

7頭